【二手成交】滙景花園兩房罕見無盤 三房山景1,255萬高價沽

美林物業林小燕表示，藍田鐵路上蓋屋苑滙景花園成交活躍，本月暫錄9宗成交，較上月全月4宗增加逾1倍，罕見全屬三房單位，因為兩房沒有放盤。其中13座中層F室，實用面積718方呎，三房兩廁間隔，望山景，業主1996年以540萬元買入單位自住，之後轉作收租，租客遷出後於上月底開價1,280萬元放盤，不足一個成功以1,255萬元沽出，呎價17,479元，與今年3月12座中層F室成交價1,158.8萬元比較，面積及景觀相同，短短兩個賣貴近百萬元。

林小燕續稱，滙景花園兩房叫價進取，「冇裝修中低層都八百五十萬」，無市價盤難做。

同區新盤就快賣，有貨好入定

茶果嶺?

麗港城后山，近藍田站統稱藍田區

業主1996年以540萬元買入單位自住

96 年 500 萬好貴

去到03我估三百多d

食正會德豐新盤熱潮

遲買一兩年應該夠買兩個

新業主遲買一兩年都應該夠買兩個

好多人捱唔過果關...

buy and hold 到依家咪賺到笑囉